今次股災係咪香港有史以嚟，第一次股市，樓市背馳？

以前香港金融風暴，股市跌，樓市都會跌。

而家貿易戰，香港股市跌。樓市都重係升。
呢個現象好似第一次出現

27200，股災？

之前34000跌到24000 。成萬點

18000升到34000，16000點

時辰未到姐

跌到16000先講啦

會升到4萬點

不嬲樓市升跌都係滯後

股->樓->金